以中學教育水平黎講香港同澳門邊個高d？

聽聞澳門培正同聖心呢兩間中學ｄ學生好鬼勁
好似話曾經俾佢地做過香港AL對佢地黎講都係小菜一碟

聽都未聽過

澳豬個個0思考嘛

台狗夠話al ce dse好易
做返自己啲mc題咪又唔識

香港
英文教學已經屌打

DGS,GHS,HYS，St. Stephen,St. Paul QC,KC.St. Joseph……
夠做
澳門啲中學仲要分中英文部
嚴格而言，澳門嘅英文中學翏翏可數

澳門英文教學好似直接套用新加坡教材wo

高又點
最後咪又係去咗派牌

一定係香港

其實就算係賭場都有好多唔同post
咁澳門係服務業最搵錢嘛
你知唔知澳門做賭場搵幾錢個月呀
請教Ching又做啲咩行業咁巴閉

無意歧視任何職業
我只係想指出人力資源錯配嘅問題
澳門好多行業都要人
但偏偏好多專業都欠缺澳門本地人才
工程、醫護一係搵香港，一係搵支那

澳門中學水平較高，普通話好過香港人先啦
識唔少澳門人英文數學都水平好高，澳門學生普遍讀書好勤力，可能因為當地無咩娛樂可以專心溫書，上網又慢過人

大陸D重點中學真係包尾果個都秒香港名校學生

支那中學水平較高，普通話好過澳門人先啦
識唔少支那人英文數學都水平好高，支那學生普遍讀書好勤力，可能因為當地無咩娛樂可以專心溫書，上網又慢過人

教育水平只係比較分數

肯定係澳門啦，澳門人快D返去打飛機啦，呢度係香港呀

支畜唔比分數唔通比道德

睇下澳門D大學入學試卷咪知高唔高LOR

香港自從改咗dse就低呢咗好多
有咩好比

如果英文就一定香港領先
數理獻醜不如藏拙

出外國讀書就知澳門市d人盲字都唔識多隻
英文又柒 廣東話一半人又有口音
成24歲都讀緊Y1

香港叻嗰啲 好多走咗去讀IB
澳門呢？

因為名校都有一堆廢材自甘墮落姐，你試下搵班讀得書既名校生比，睇下秒唔秒到

澳門好多私校都好垃圾
英文都唔識多個
葡文只限識串自己個名

睇邊邊普通話教學好,水評就自然好

英文香港領先澳門一兩個yr, 領先中國三四個yr
數理澳門中國文科都讀嘅數係深過香港M2

有個從前老師依家教名校，佢話每級最差個班既學生，因為每年升班試都升唔到精英班，久而久之壓力過大，讀讀下好多都半放棄學習了

名校根本唔係因為本身個人叻
而係資源夠
是常識吧

名校除咗要拎A嘅學生
仲需要拎獎嘅學生

香港
利申廢英中去澳門入大學試8字頭但dse 4

澳門教學水平高好多，所以澳門人普遍人工更高
文員仔都萬三以上

用澳門個垃圾聯試同dse甚至al比

更加咪用澳門嘅大學同香港嘅大學比啦

我只能說澳門叻仔哥堆都去曬外國一係就香港三大讀

24歲大學畢業已經遲過人要急住搵工
24歲先yr 1 之前留班太多？

澳門人純品啲又無香港人咁串
澳門女仔無香港咁勢利，港女最貪錢又臭雞格

講到香港啲廣東話冇口音

人唔笑狗都吠

24讀y1係因為澳門留班情況好普遍亦都唔會留手

巴打得閒出下街得唔得？

24歲大學畢業都覺得自己遲過人做野
24歲yr 1 我想知澳門中學教育程度係咪好深，定係澳門後生仔無心向學

之前俾過一份2011年香港會考生物卷俾澳門某間聖字頭中六理科學生做
佢地話份卷仲簡單過澳門中一小測

澳門叻個啲大多數都係IB/GCSE 多數好嘅英文中學都係跟GCSE個課程黎教 再考埋alevel 然後去外國/香港讀大學
差個啲亦都可以好差 英文都唔識多隻 但係每個地方都總有叻同差嘅學生 香港都會有中學生唔識英文啦
利申 外國U 識幾個澳門fd

香港人啲廣東話點解有口音？

無心向學我諗邊度都有
只不過香港有dse push下啲中六雞 一fail就注定asso ive 毅進
澳門基乎成績點差（在校成績） 去考本地大學
都一定會入到 再唔係有錢嘅就外國 冇錢咪台灣

細細聲講 其實近年黎在台港生已經越黎越多

至於程度係咪好深
我諗比例同香港嘅band 123 distribution差唔多
有深有淺 但普遍好哥幾間都係跟英國gce個arrangement 行

只不過基數少 好或者叫資源多嘅中學一樣有

希望可以答到巴打你

懶音，尾音有唔少字唔正。
你試下讀「銀」「牛」

成日聽見話出得去讀嗰啲都唔會返澳門發展
咁你啲澳門fd呢？

邏輯，笑話一則

其實係會考卷太淺

比較學術水平有咩用 港豬打飛機
人地澳門學生畢業薪酬跑贏你香港學生

你個logic有少少問題

原來已經有人講咗

DSE數學
冇5以上我以歸立為弱智

呢代嘅香港人英文都唔見得係好

香港人做到隻狗咁都比唔上澳門剛剛畢業的學生派牌的人工高

成班連登仔駁唔到，笑死

就算所謂名校

yw pc srl is 都係同香港地區名校個 level , 點比

你呢？
教育質素高低同荷官人工多少係完全冇關係

麻煩學下邏輯

澳門🇲🇴個環境好適合讀書，教育水平應該好高

以前有d英文學校要考gcse a level

general梗係香港勁d

利申 澳門巴打

下？
我想個環境適合做野外求生訓練多d

小菜一碟？支那人？

而家都有呀

風災後先要野外求生姐
正常風平浪靜好撚悶架

應該
In fact，唔係
睇睇你哋可悲嘅留班制先，令人發笑
香港都有留班，但冇澳門咁荒唐
做人學吓理性同邏輯，唔好咁FF

以家跟統考 個model教
自己報gcse

澳門高中畢業生讀暨南大學比例都好高，聽講澳門的政商各界好多都來自暨南，醫生都係暨南大學畢業

小菜一碟係蝗語

我睇過澳門公開試份卷好易囉
佢地英文好係咪搞笑 份卷好似初中形式咁考

其實op你啲世界級logic
真係覺得澳門嘅教育唔知笑好定喊好

澳門人英文葡萄牙文個個都好流利，從小學英文葡文
話哂都服務業為主

Wow.How ignominious！

澳門搵個識講流利葡文都難

好中意個澳門的慢活
好似大陸咁

得罪講句 照秒
你問下身邊教書嘅朋友就知
大陸嘅重點中學同香港名校嘅差距
人地學生每日起碼有16個鐘放係讀書
香港就算係名校仔 多數都係英文浸得好 其他科不值一提

護士有本地

放16個鐘讀書=一定秒殺？
鄉下隻牛夠勤力啦

大部份名校都唔分精英班 只分文科班理科班
分精英班=製造失敗者

有時想都未必有得喺外國發展 都要留得低至得 我唔知其他地方嘅人係點 我個邊因爲簽證問題要留低好煩 多數做一年野就翻去 唔止澳門人 連其他國家嘅人都係咁 當然都會有留得低喺外國發展嘅人啦